求答 男人既新鮮感可以維持幾耐

我先，傾咗一個月多啲就feel到佢cool咗。
同埋，男人真係好識玩

算撚數...
唔係話發惡夢一定要人安慰
而係我已經好獨立 但我都想有人可以陪住我 安慰我 理解我

係咪你太chur

所以話新鮮感呢家野真係害人不淺

1個月就cool down
呢啲男人送都唔要啦

1個月 到手失去新鮮感

唉仲要lkf識 係咪拜拜得

鐵達尼極限 三日

我想知一對情侶既新鮮感可以維持幾耐

你試吓唔好咁專注瞓晒身落佢到啦

你唔諗下人地一開始幾主動你就釣住人？

係既大佬我知錯啦今鋪

你個人愈plain得飲飲食食
咪兩日完左囉

正常男仔識左一排女方都冇表示
自然會當女方冇feel唔搵啦

你同過佢做愛咪算囉

女人咁咪一撚樣